估下森美既下場會係點

1.比商台炒
2.比TVB炒
3.Both

4.支持國安法

都搵夠啦
前個十幾年
咩名咩利都賺哂

搵埋小儀一齊做

成龍、劉華：我地要繼續賺喎

移民，反正大仔都係英國讀書。
然後開網台

佢轉youtuber,起碼過百萬subscribes, 玩埋patreon 又得

咩事

比689 target咗

錢已袋, 理撚得你...

2.比TVB炒 (雪藏到約滿唔續約機會大的。TVB都唔想犯眾怒)

知名五毛注意

佢似會移民

最多俾tvb抽起曬D節目，點會有事

娛樂大家會唔會抽起

笑死人
tvb自己咪係第三大嘅犯眾憎，僅次港共同中共。

Tvb嘅眾係大灣區人，唔係香港人

Tvb 無主持
炒佢Cctvb 驚過你

冇事啦 689縮撚左

比五毛小子開po問會點

森美和好未?

Tvb驚鳩咩
大把垃圾藝人啦

冇主持咪求其推個落選港姐出嚟做
有幾難